[正視聽]一句點透「維持」議員席既重要性

大家應該見到早幾日
許戰狼議員當街被盧狗開車撞
如果唔係佢議員既呢個身份
佢應該會係當街被盧狗來回輾成肉醬。
而每次出警渣防線
佢可能就咁被人扑到腦漿直飆
I am serious.

正因爲佢呢個議員職
佢既行動、Appeal先可以有說服力
先可以成爲一個港共唔敢輕舉妄動既戰狼
就算呢個議會係「萬壽臺」亦然

雖然有勇武公開質疑過佢眾籌起訴重暴力警、藍人渣
更表明唔應該課金俾佢去打失守既司法線
但無可否認
佢應該係至今唯一一個呼籲以非普通既現行法律手段
去起訴個別嚴重暴行既三萬份子（FX 德望兩女之父）

佢係黨內獨一無二既義舉
令手足銘記在心
就算建國後佢轉投保守派
佢都係我地永遠既戰狼

所以歸根究柢
就算你只係貪錢幫手足
你只係貪個20張煲頂通行證
你只係貪個1019來做情竇
只要你堅守民主人權自由信念
你擁有行義決心
你敢無拘無束行義舉（唔係淨止做實事乍！）
就算你獲任命中共中央常委
我地都唔會反對你

反之
如果你只係苟肛偷生
你只想交戲俾勇武
只想用現有體制阻止惡法
咁你都係用返﹁好嬲→黃店→FB﹂呢三步曲來革命好過啦
發個腦電波唔使100.000$咁多既

亦請唔好將國際線同總辭「套牢」拉埋來講
就算今日反共派集體開LIVE晒自己條撚
美國一樣唔會反對
佢絕無反對過任何戰線
更係初選/35+當中見到你地既決心
只因爲佢想見既，唔係團結——
係中共中央式既無條件團結！！！

我要既就係上面呢句！
唔係內閧！唔係分化！唔係猜疑！

……唔知點叫無條件團結？
你睇下林鄭送中法案個陣
佢講乜中央都支持
咁你就知啦！

[PR]
聽日11點後重有8號波既話
我陪手足焗桑拿做齊全套
齊出齊入！

手足我唔想死

推！

53萬集資降魔計劃招生中

《視點31》【民主派去或留?】